一個人會同你講曬佢最內心既秘密 姐係咩意思

無諗到自己真係會識到咁既人 定我見識太少
一直覺得所有野太單純

樓主唔訓覺

你又知係講曬?
其實仲有好多都末講同唔會講

佢覺得你對佢無威脅
佢覺得啲嘢唔重要

冇特別意思 傾下計啫

仲有，就算你同 其他人講，都唔會有人信你

要番工 不了

你又岩 我覺得自己唔知好過知

但如果係有意思既人 姐係點

當你情緒垃圾桶

男定女

講果個男仔

我黎講有好感先會Share

當你樹洞姐曼城fans

可能friendzoned呢

是但 本身都仲覺得個人唔錯 一講完就

前2日聽朋友講前度要結婚了
唔知點解有種好難受既感覺 唔係好頂得順
諗起以前都同佢講到讀完書一齊結婚買樓住

放咁多心機落去 最後又原地踏步
周圍勁多人都結婚 但我先仲20頭
又覺得自己好似已經20尾咁

點識

驚閪咩

朋友介紹

個心唔太好受 你明唔明

已經算好啦咁樣
好過上網識

明呀
利申20頭

睇下內向定唔內向，如果內向嘅話姐係完全信任你，可能當你係最好嘅朋友，甚至乎可能鐘意咗你，至於外向嘅話，好可能係純粹share下，無咩特別意思，至於點分佢係內向定外向，就睇佢係一個群體入面嘅角色

結婚應該好好祝福人地啦

人既品格同係咪上網識都無咩關系既

點面對 算了 都無曬交集

我諗佢都只係純粹講下 已經無所謂

唔太想 不過佢好男仔黎 要幸福就真既
講就講唔太出口

我近排都分左手 可以留個tg嗎？

系你老母

一係陌生人 一係最重要

中文唔合格 一直以為依個係正字

你以為係最內心 可能只係想你心動嘅大話 小心呢個人好過

我都覺得果個人已經信唔過

重唔重要 我好難用依幾隻字去了解到

前度黎定對你有意思？

對我有意思掛 我就純粹傾下計咁
聽完我反曬感其實

個個都係咁
所以拍拖係一場賭博

其實佢好坦誠
其他人都可能係咁只係佢地唔會講出口

有時回頭可能係好事

都係既 但....

我唔知幾時先賭得贏

t你老母

1.佢對你完全無意思，因為鐘意你係唔會話曬所有野俾你知，愈愛你就會收埋愈多，會擔心自己係你內心既形象

2.你對佢黎講0威脅，佢可以講曬出黎+無顧忌=放鬆自己。佢覺得你係佢十分要好既朋友/覺得你好蠢/單純/天真/對佢完全信任

3.佢令你以為佢對你完全坦誠，對方心思如城府遠超於你

諗到再講

信得過
同病相連
(唔好ff太多，好少事)

第1樣我覺得幾岩

不過好似係我提起每個人都有秘密 之後佢先講

你女仔怕咩

依個係一種感覺 同男同女都無關系

我鐘意你多d

我返工狗仲難識到

沙基利都識唔到女 因為唔夠高？

佢唔係一個誠實嘅人

冇嘅即係對你認同囉

想知咩秘密會令到你反感

咪就係因為你信得過囉
你係咪想引導我講佢其實係鐘意你啫?

迪布尼都識唔到女
因為唔夠訓？

我就偏向樂觀，有兩個可能性:

1. 佢好信仼同重視你，真係當你朋友甚至係知己

2.佢鐘意你

我到而家都未贏過

好似講到唔敢同人講好多講講下就咁

我結左婚生左2個小朋友

贏左唔洗咁煩啦

當你樹窿

對

你突然咁爆

迪布尼係結左婚生左小朋友。。。

當你垃圾桶

即係佢飲醉了

屌你以為講你本人

我 沒所謂啦

咁又無